【集中討論】快閃圍城行動得失

先多謝今日出過嚟嘅義士們
呢個Po志在檢討今日嘅行動
有咩成功有咩不足
希望重點討論下次應該點改善 而唔係遣責今日出過嚟嘅義士
經一事長一智
今次冇大家出嚟唔會知件事work唔work

pushhh

今中煲底有講過下 其中一個係知訊傳遞問題
當時靠人口spread 唔夠快
解決方法係開一日tg gp

仲可以即時投票下一步

與其冒險消減民意，不如做一些正面一點的事

[由連登核心推出社區] 落地落區谷集合

人數少有兩個可能性：

1） 溝通不足
2）行動不獲認同

沒有做統計，所以無法得知答案。不過，在我個人而言，我覺得現階段應該以爭取民意為主要策略，而不合作運動正正會打擊民意。

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

黑臉與白臉的問題，點解唔可以一齊做
差d講句 ＂時日曷喪 肉食者鄙 藥石亂投 唔好意思＂

我地明冇用呀巴打
大眾唔明會亂屌嘛
我諗ultimately係需要探討係咪永遠要跟住民意行

的確
1)）呼應返樓上巴打提到
2） 出師要有名，大眾唔明我地做緊乜只會怪我地

開一日TG GP咪會間接錄口供

平時啲group都係啦？

push